「打手風向」搞分化醫護界罷唔罷工都唔關連登事

又話有醫護事命又話罷工可恥
再扮醫護界屌連登

團結呀！咪撚比打手分化

罷既實撐你地 要攬炒一齊攬炒

肯定政府出錢請打手吹風向
幫手正視聽呀！

以下係關於醫護罷工既意見收集 希望阻大家一陣填一填🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

十連 正經post無人理

屌

冇錯 只係希望你罷工
唔係逼你罷工
你地罷唔罷工都係自己友

6

正解

push

如果醫護界唔關連登事，冇嘢關連登，冇嘢關香港人事。每個人都嚟自唔同界別，但要贏就要團結，就要合作。

想話唔關連登事嘅人，好明顯係分化

連仔係支持你地罷
最後罷唔罷都係醫護决定
人地都係前線 尊重前線呀